AirPod pro 用家入來

我想問吓有冇人長時間用AirPod pro耳仔會痛？
30分鐘就開始痛 一個鐘頭就極限 要除低比隻耳仔唞一唞
有冇ching都係咁 同埋有冇解決辦法？

你耳窿細

搵牙纖仔幫你屌番大個耳窿

會 多過一個鐘 就要抖
同埋我而家隻野有時睇youtube會左右耳唔同步
有無得換

但係我已經戴緊中size
細size係會直接跌出黎

認真？

去買spinfit耳膠試下

出街用air pod Pro
屋企用普通有線 I phone 耳機

我已經換左細size都係痛

Thx ching

有時長途車想睇套戲都唔得

你可以試下果D海綿耳膠,唔會頂住耳仔係好D

Ching有冇牌子推介？ 定係我純粹去鴨寮街執就可以？

我唔係痛，係成日冼出黎
有冇解決方法？

你換大d size會好d？

換AZLA膠，好啜耳

買靚耳膠

Ching有冇推介？

我都有本身用S都痛，而加換左comply隻耳機棉，無再痛

Okok, thx ching

你有得換eat tip

通常啲人左耳大右耳細,可以試吓左邊pro 用M eat tip, 右邊用S size ear tip

已經換左

Okok thx ching

eat tip
屌你老母臭iPhone autocorrect, 再咁樣我換屎為了